鏝城搞乜連英乙都贏唔到

馬列斯水貨到

有無咁快

笑撚死

屈dee

痴撚線仲出費南甸奴，係咪唔想贏英超

屈dee英乙都想燈

打英乙贏一球 唔怕俾人笑咩

死猁狗又燈

鏝點會贏唔到

連馬水都入

樓豬英甲仔

咪咁串

又燈

手足留pm
我都中大

會比連狗 ban

認真你咩科 我cs

自爆唔答

我聯合 你呢

嘩

變左 agger 路自爆 po

驚撚咩 你呢又講下

樓主=死南(區)狗